BBA degree grad想讀工程degree/master

BBA degree grad想讀工程 (building/bs/fire service都ok既part time degree 或者master
想問有無可能
同埋可以用咩途徑報
求各位解答

問下佢